下午出發去南丫島郊遊下，夜晚有咩好西食？

索罟灣起步，榕樹灣終點